{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1715434240/sseonlaijeu-hotel-sogcho-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195981569&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=54162&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233444693&selectedRatePlan=391875116&expediaPropertyId=53576070&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "썬라이즈 호텔"
    },
    "text": "サンライズホテル\\n\n大韓民国ガンワン道ソックチョ市チョンチョホバン路291\\n\nサンライズホテルから車で15分以内には雪岳山国立公園もあり、空港シャトルサービスを提供しています。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 その他のアメニティとサービスにはテラスと庭園もあります。 多くの方々がここの位置にとても満足していました。 , ホテルのサイズ:438室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでもチェックアウト時間:11:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症関連制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合がある、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車(屋根あり)施設内駐車 - 屋外駐車オプション付き無料宿泊施設外部駐車(100m以内)、交通便:空港シャトル*その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "サンライズホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "サンライズホテルは大韓民国ガンワン道ソックチョ市チョンチョホバン路291にあります。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "サンライズホテルから車で15分以内には雪岳山国立公園があります。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "サンライズホテルではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルのアメニティとサービスには何がありますか？",
            "answer": "サンライズホテルではテラスと庭園もあります。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルの位置に満足している人は多いですか？",
            "answer": "はい、多くの方々がここの位置にとても満足しています。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルではインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、サンライズホテルでは無料のセルフ駐車が利用できます。屋根付きの駐車場もあります。また、施設外にも駐車場があります（100m以内）。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルは空港シャトルサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、サンライズホテルでは空港シャトルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "サンライズホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、サンライズホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 535
    }
}